你知唔知下面住咗好重要嘅人物？你知唔知嗰個係陶輝呀？

涉事記者透露，當時已當場表明記者身份，約10分鐘後有衝鋒車駛至，車上一名警長下車後指罵記者：「你知唔知下面住咗好重要嘅人物？你知唔知嗰個係陶輝呀？」而警方在扣查兩人期間，曾查看攝影記者相片，文字記者的採訪簿曾被警方影印。

立即訂閱《壹週刊》：

#抗暴之戰
【警再打壓新聞自由 無理拘兩《壹週刊》記者其中一人上手扣】

【葵芳11.11撞人交警傳獲晉升 許智峯促鄧炳強核實身份】

早前報道：
【「記者在示威中成警暴目標」世界新聞自由指數 港急挫7位史上最低】

=============
🍎 黎智英：經營非常困難 請支持訂閱

=============
😷 全民自救 即睇武漢肺炎專頁
緊貼疫情最新消息：
=============
📣 召集有心人！贊助學生免費睇蘋果
我撐學生 / 我是學生：

睇黎真係身有屎

記者真係要小心

有幾撚重要呀？

新聞自由都無埋

睇嚟有啲料到
話時話 佢咁影印人地本採訪筆記法 好似又犯野窩

遲早咪又係CONDOM, 有幾撚重要?
把自己看得那麼高

鬼頭戰犯陶輝不嬲比D狗捧成神咁拜

番唔到英國
做狗做到自己國家都唔認你
抵撚死

陶輝？邊撚個？

個popo
真正嘅洋奴走狗

on撚9老幾呀，識佢老母咩

On999林奠都照屌啦，識你老鼠咩

邊撚個呀？

push to twitter

直接方圓十里set roadblock 吖嘛
買起晒附近啲樓吖嘛
唔敢呀？無錢呀？

下面？洗唔洗燒d野俾佢？

垃圾當上菜

就算當你軍政府大哂無視林奠同司局腸
都仲有十鳩幾個助理署長 兩個副署長同pk tang 跟住仲有保安局一堆人喺上面啦

上年連佢英國祖家都知佢啲仆街野 有乜撚嘢咁重要

再吹返風
而家個個無撚野做
上twitter 吹鳩返佢d 野去英國就最撚好

陶輝係人咩

Twitter 煲大佢

樓主係蘋果打手
大家唔好覆
佢唔想場運動好
只係想蘋果生意好
叫人唔好share政治新聞
根本係偽黃真藍想賺錢

冷氣輝

做嘜鳩呀

重要人物？
睇過？
屌你老母啦

大總統

記者漏咗「心目中」三個字

英國佬好重要？

死撚開啦分化撚

新港督？

算啦
濕鳩lilly
屠廢成日點你做野咩？
你咁樣害佢？

:陶輝 >>>>>>>>林奠

又唔好笑 回哂塘 過哂氣

死開啦

守製冰場咁既款

8成所謂黃絲香港人2019年先參與政治，完全唔知社會脈絡，蘋果做過幾多賤野。連登就係呢D垃圾出來既幼稚園來。

即係你學拳，學得果一年，就要同人對打，咁自然就畀人睇到果D功夫幾差。

你真係on9架喎而家關乎新聞自由，你仲顧住呢啲嘢？

樓主話「可唔可以唔好貼咁多內容」

記者最好長期咩住部go pro係身live住
以策安全

咁撚大反應仲唔係身有屎？

以為係特狗辦要長期搵狗註守

清水灣開始多人

你呢? 東方打手? 定文匯大公?

影印記者筆記都無問題？

你老味，有特權呀？

咁重要

講到以為係DONALD TRUMP黎左

唔係個傻仔都唔撚知入面住既係陶輝

喺自己國家撈唔掂走嚟殖民地做地區保安睇到自己咁重要
笑

緊係知先去報啦 弱智黑警

呢樣差佬有可能犯法播

警察變私人軍隊搞黑社會呀？

清水灣成渣富豪唔重要得過隻打手白狗

pai

你知唔知我老豆係李剛呀

人地就係查陶狗先至黎咋
真係以為人地鳩行

陶狗係唔係有班公帑私兵狗負責看住佢條村？做唔到野炒哂佢啦

下面？地府？

記者要小心，猶記得癲狗日報記者遭遇，要出入平安

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

Push

佢同莊定賢,兩個餘生都要做支共走狗

波台賤種黎
唔洗理佢鳩吠

又搵釣臂車影入去

警賊就係全港最大黑社會

山寨王

已通知block左

Thx，條戇鳩走去我其他post，我係貼返同一段嘢黎追擊我都唔知做乜柒

陶輝咋？我仲以為金仔潛左過黎香港